騎士係唔係NBA既清泉？

唔打矛波
唔玩黑哨
唔組巨頭
仲贏埋人人得而誅之既勇狗
吾皇

冇錯

係

ching sick ball

應該會4-3奪冠，呢隊波太正氣

樓豬sick ball

騎士起碼仲有啲 內線, 籃底波睇下 , 仲有少少 NBA 味道

對面嗰隊 ?
鳩射到手軟 又換下其他人入嚟 鳩 hea 下, 等射手休息下對手再出嚟鳩射過

系☝️

認同，應該將3分線取消。
遠過20碼既射波都當foul

咁又唔好 , 陣間你依堆人又話人地迫害你地

依家講下, 你地都嬲哂豬啦

G持
吾皇4:3湧

取消三分線對騎士零影響

Cc台公屋仔又黎波台吠牙😆

原來住公屋
唔怪得講野成個新移民咁

系。。。

駁唔到
NBA +2gc

騎士好波